匯豐打比我話送張$50超市現金卷

個講唔正廣東話既男人叫我後日去分行攞，有冇伏？無啦啦做咩咁著數？

分行伏到你咩？

咪係囉
不過應該係去做個嗰啲咩投資風險評估 之後先攞得

有次生日有次MPF 都去拎左50

mpf拎過

而家call centre 專請啲大陸仔

匯豐call center好似喺廣州，次次打去都係口音唔正嘅人聽

拎過 登記完之後會sell 你野,你話唔駛就走得